銅鑼灣鬼真人樣

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

俾佢出名堂喇, 洗咩遮住

唉，裝都唔洗買，直接去物資站攞

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

推

講到明打人

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

馬上起灑佢全家

有二手飯食都咁興奮 我隻狗啲狗糧擺耐左都唔想食啦

Push

全面不合作運動 癱瘓香港

push

PUSH!

721！811！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

戴個口罩都衰撚過人，一定係警渣啦仆街

老豆揾仔！

留名 推推推推推

依班賤種食屎狗

推撚爆

an eye for an eye

如果下次即場發現係鬼一定要狠狠地打撚到仆街

PUSH

721 811

P

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

仆街死啦

推手

我岩岩係sogo真心見到依條兩友自拍..

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

嚟啦而家真係出名堂

吊佢老婆！

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

收皮啦三毛
係不合作運動呀

認撚住你地

哇 唔知佢老豆知唔知個仔原來係黑衫暴徒

仲要係警察黎

老豆揾仔

推到佢仆街

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

召喚 老豆搵仔

721

佢可能掉左汽油彈tim

推啊屌你老母

PUSH 必須死

拎返佢隻眼出黎

Push 721 721 721

香港人同你永遠誓不兩立
要你地血債血償

似ON9仔唔似狗

老豆搵仔

麻

等佢off duty打鳩佢

血債血償

咪撚再po其他野
唔該朋友做野

大家有冇影片可以提供

痴撚線
班狗真係唔抵可憐 竟境有冇人性
咁搞法真係出人命

PUS

戇鳩有樣睇

堆

有無手足有佢地資料
佢地一定要知咩叫禍必及家人

搵到呢兩個

多行不義必自斃

推推推

推，老豆幫手搵仔

推！

落地獄！你班pk！不得好死！

黑社會

起起起

今晚叫佢地起身柯夜尿

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
721警黑合作仍無起訴

好想深入認識佢

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

唔該汽油彈

我冇野講

5. 狗放膠管入示威者背包 插贓嫁禍
6. 1米內距離內開槍

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

開名開no. 呀

屌佢老母 全家生癌冇仔送終病痛纏身仆街死啦支那蛆

推。 起底組

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好撚柒 要洗眼

大家幫手推，要將曱甴呢個朵同黑驚連上，防範對家策劃大屠殺

警察「曱甴小隊」曝光